《花木蘭》冇大陸一樣票房高開 業界預料北美票房首週末將會達到近九千萬美金

話說《花木蘭》喺最重要嘅亞洲地區撤檔，美國就無懼肺炎如期上映，據Variety報道，業界預料北美票房首週末將會達到近8,500-9,000萬美金。

一如舊年《Marvel隊長》，迪記誓死唔改期，相信都係因為喺三月淡季之下毫無對手，而呢條高開嘅數，成績將僅次於《阿拉丁》、同《美女與野獸》睇齊。

當《007：生死有時》延期到11月後，四月幾乎冇任何大片嘅對手直至同公司嘅《黑寡婦》，相信佢票房如果真如預料咁堅衝到，的確分分鐘俾佢破到紀錄。

雖然大陸早前被指有戲院偷步預售《花木蘭》，最終都係要延期，而最反感嘅香港同台灣，延完直頭冇最新映期。業界都預料各地延一延期，將會蝕近8,500萬美金。不過，如果美國高收，菲菲願望已達到，繼續遙遙力撐自稱警務人員物種，都會用念力支持家鄉武漢。

一單還一單，撐警還撐警，美國佬還美國佬，老老實實，呢個故事美國係咪真係咁收得？小弟就有保留。有說《我的超豪男友》同《上流寄生族》帶起到美國佬對亞洲故事興趣，但始終唔同戲種，都係一單還一單，《花木蘭》原裝動畫都唔係超hit...

預計我預計佢仆街

入去睇完出嚟全部武肺

睇完Ｍulan中Wuhan Coronavirus

白左唔係咁諗

是鳩但啦
總之我就唔睇, 叫埋身邊嘅人唔睇

外國理唔到咁多
香港票房唔過千萬當贏

武肺後係咪會大收 我有保留

The Wuhan Mulan